[求指教] 點解仲會有人拎10幾萬係TVB落廣告?

TVB 全盛時期黃金時段講緊有50幾萬
而家便左但都10萬起跳
TVB既收視率從來都係老作, 全港500個機頂盒
小圈小選舉都1200人. 佢仲衰過689選特首
普遍黎講, 觀眾都愈黎愈單一
大部分都係老年人
半年前套白色強人口啤係幾好
仲要晚晚推到幾十頁
但呢個年頭仲有邊個會ON99 9點半坐係到睇?
10點半都即時上網重溫仲要冇廣告
明明大把平台
連登高登FACEBOOK YOUTUBE
點解仲會落係TVB
10鳩年前, 大陸轉播TVB都CUT哂香港廣告啦

據TVB今年公佈的價目，黃金時段30秒廣告的「定位基本價目」索價22.6萬元，最高達184萬元。惟因應聖誕消費氣氛疲弱，即使正值廣告高峯期，有廣告商指TVB亦要劈價。專門為客戶投放電視廣告、於國際媒體策劃工作的李小姐對本報透露，TVB越劈越深，「30秒廣告現時大概只需十幾萬，比去年聖誕同期的20萬中位水平，足足平咗四成。」

【行動post】聽日集會有不反啦！